北角站個阿伯做緊乜撚

成撚日半蹲咁睇報紙 on99咁